<resources>
    <string name="app_name">Time Turkey</string>
    <string name="apps_buenas">Aplicaciones Positivas</string>
    <string name="apps_malas">Aplicaciones Negativas</string>
    <string name="es_positiva">Es positiva</string>
    <string name="es_negativa">Es negativa</string>
    <string name="esta_en_otra_lista">Está en otra lista</string>
    <string name="toast_mostrando_apps_sistema">Mostrando aplicaciones del sistema</string>
    <string name="toast_ocultando_apps_sistema">Ocultando aplicaciones del sistema</string>
    <string name="switch_en_esta_lista">Incluir en lista</string>
    <string name="string_tipo_lista_positiva">lista positiva</string>
    <string name="string_tipo_lista_negativa">lista negativa</string>
    <string name="string_tipo_lista_ninguna">ninguna lista</string>
    <string name="explicacion_necesita_permiso_uso">Esta aplicación necesita acceso al tiempo de uso</string>
    <string name="explicacion_mensaje_permiso_uso">Este permiso es necesario para poder saber el tiempo que pasas en aplicaciones asignadas como "positivas" y "negativas". Los datos se almacenan localmente y no son transmitidos fuera de la app excepto si escoges exportarlos desde la configuración a un archivo txt para compartirlos con otra aplicación. En el menú correspondiente activa esta aplicación para poder acceder a los datos de uso.</string>
    <string name="explicacion_necesita_permiso_alertas">Esta aplicación necesita mostrarse sobre otras apps</string>
    <string name="explicacion_mensaje_permiso_alertas">Este permiso es necesario para mostrar la pantalla de "bloqueo" sobre otras apps cuando hayas excedido el tiempo de uso de aplicaciones negativas. Activa esta aplicación en el menú correspondiente.</string>
    <string name="confirmacion_si_es_positiva">¿Seguro que debes fomentar el uso de esta app?</string>
    <string name="confirmacion_no_es_negativa">¿Seguro que no debes ganarte poder usar esta app?</string>
    <string name="aceptar">Aceptar</string>
    <string name="rechazar">Rechazar</string>
    <string name="ver_tiempo_positivo">Ver tiempo positivo</string>
    <string name="ver_tiempo_negativo">Ver tiempo negativo</string>
    <string name="descripcion_servicio_watchdog">Este servicio es necesario para ColdTurkeyYourself identificar correctamente el tiempo utilizado en aplicaciones positivas y negativas</string>
    <string name="titulo_notificacion_servicio">ColdTurkeyYourself</string>
    <string name="content_notificacion_servicio">En reposo</string>
    <string name="ticker_notificacion_servicio">Ticker en reposo</string>
    <string name="content_notificacion_neutra">Aplicación neutral: </string>
    <string name="ticker_notificacion_neutra">Ticker aplicación neutral</string>
    <string name="content_notificacion_negativa">Aplicación negativa: </string>
    <string name="ticker_notificacion_negativa">restando tiempo</string>
    <string name="content_notificacion_positiva">Aplicación positiva: </string>
    <string name="ticker_notificacion_positiva">sumando tiempo</string>
    <string name="y_restando_tiempo"> y restando tiempo</string>
    <string name="y_sumando_tiempo"> y sumando tiempo</string>
    <string name="switch_service">Activar servicio de vigilancia de apps</string>
    <string name="boton_configuracion">Configuración</string>
    <string name="escoger_archivo">Escoger archivo</string>
    <string name="compartir_tiempo_a_archivo">Compartir tiempo a archivo TXT</string>
    <string name="no_hay_archivo">No hay archivo</string>
    <string name="leer_tiempos_externos">Leer tiempos de archivos externos TXT</string>
    <string name="anhadir_archivo">Añadir archivo</string>
    <string name="block_screen_message">El pavo te vigila\nhora de volver al trabajo</string>
    <string name="boton_desbloquea">¡Vamos!</string>
    <string name="tiempo_restante_para_bloqueo">Quedan: </string>
    <string name="imagen_de_pavo">Imagen de un pavo</string>
    <string name="app_positiva_detectada">Buena</string>
    <string name="app_negativa_detectada">Mala</string>
    <string name="app_neutral_detectada">Neutral</string>
    <string name="ver_tiempos_consumidos">Ver tiempos</string>
    <string name="tiempo_restante_00">Tiempo Restante: 00:00:00</string>
    <string name="tiempo_restante">Tiempo Restante: </string>
    <string name="apk_cool_your_turkey_preference_file_key">apk.cool.your.turkey.PREFERENCE_FILE_KEY</string>
    <string name="minutos_entre_sincronizaciones">Minutos entre sincronizaciones de los archivos txt</string>
    <string name="simbolo_menos">-</string>
    <string name="simbolo_mas">+</string>
    <string name="minutos_trabajo_vs_minutos_ocio">¿Cuántos minutos debes trabajar para obtener 1 minuto de ocio?</string>
    <string name="comenzar_avisar_tiempo_restante_minutos">Comenzar a avisar del tiempo restante cuando falten ... minutos</string>
    <string name="dialogo_titulo_reducir_proporcion">Reducir proporción</string>
    <string name="dialogo_mensaje_reducir_proporcion">La proporción recomendada es de 4 a 1, como pomodoro. ¿estás seguro de que quieres bajarla?</string>
    <string name="espera_activada">Espera activada</string>
    <string name="espera_desactivada">Espera desactivada</string>
    <string name="tiempo_de_gracia_explicacion">Tiempo de gracia en opciones sensibles ante momentos de debilidad.</string>
    <string name="desactivar_el_tiempo_de_gracia_titulo_dialogo">Desactivar tiempo de gracia</string>
    <string name="tiempo_de_gracia_explicacion_dialogo">El tiempo de gracia es un tiempo de espera que ayuda a tu mente a valorar mejor esas situaciones en las que la tentación nos puede, ¿estás seguro de que deseas desactivarlo?</string>
    <string name="no_avisar">No me avises</string>
    <string name="si_avisar">Avísame</string>
    <string name="text_aviso_cambio_neutral_buena_mala">Recibe un breve aviso cuando cambias entre actividades positivas, negativas o neutrales.</string>
    <string name="texto_toque_de_queda_desde">Horario de toque de queda, todas las apps restan puntos, apps malas son bloqueadas.</string>
    <string name="guion"> - </string>
    <string name="cero_horas">00:00</string>
    <string name="avisame_cuando_estemos_llegando_al_toque_de_queda">Avísame cuando estemos llegando al toque de queda.</string>
    <string name="cuantos_minutos_aviso_antes_toque_de_queda">Cuántos minutos antes del toque de queda debo avisarte?</string>
    <string name="toque_de_queda">Toque de Queda, restando puntos...</string>
    <string name="toque_de_queda_asecas">Toque de Queda</string>
    <string name="minutos_para_toque_de_queda">Minutos para toque de queda</string>
    <string name="toque_de_queda_explicacion_dialogo">El toque de queda es una parte importante para dormir bien por las noches, recomendamos que se inicie al menos 30 minutos antes de ir a dormir, ¿seguro que quieres cambiarlo?</string>
    <string name="desactivado">Desactivado</string>
    <string name="activado">Activado</string>
    <string name="activa_toque_de_queda_switch_texto">Activa el toque de queda para dormir bien</string>
    <string name="apps_neutrales">Apps Neutrales</string>
    <string name="texto_notificacion_toque_de_queda">En toque de queda</string>
    <string name="este_archivo_esta_asociado_a_otra_funcion">No añadido, asociado a otra función</string>
    <string name="politica_de_privacidad_texto_completo">Recogida y tratamiento de datos de carácter personal\nLos datos de carácter personal son los que pueden ser utilizados para identificar a una persona o ponerse en contacto con ella.\nTime Turkey podría solicitar datos personales de usuarios al acceder a aplicaciones de la empresa o de otras empresas afiliadas así como la posibilidad de que entre estas empresas puedan compartir esos datos para mejorar los productos y servicios ofrecidos. Si no se facilitan esos datos personales, en muchos casos no podremos ofrecer los productos o servicios solicitados.\n\nEstos son algunos ejemplos\n\nPueden utilizarse los datos de carácter personal para comprobar la identidad, colaborar en la identificación de usuarios y decidir los servicios apropiados.\nTambién se utilizan esos datos de carácter personal con propósitos internos, incluyendo auditorías, análisis de datos y sondeos, para mejorar los productos, servicios y comunicaciones a clientes.\nRecopilación y tratamiento de datos de carácter no personal\nTime Turkey también recopilará datos de un modo que, por sí mismos, no pueden ser asociados directamente a una persona determinada. Estos datos de carácter no personal se pueden recopilar, tratar, transferir y publicar con cualquier intención. Estos son algunos ejemplos de las clases de datos de carácter no personal que Time Turkey puede recopilar y los fines para los que se realiza su tratamiento:\n\nIdentificador único de dispositivo para comprender mejor la conducta de nuestros clientes y mejorar nuestros productos, servicios y anuncios publicitarios.\nDatos sobre cómo se usan determinados servicios, incluidas las consultas de búsqueda. Esta información se puede utilizar para incrementar la importancia de los resultados que aportan los servicios ofrecidos.\nSi juntamos datos de carácter no personal con datos personales, los datos mezclados serán tratados como datos personales mientras sigan estando combinados.\n\nDivulgación a terceros\nOcasionalmente Time Turkey puede facilitar determinados datos de carácter personal a socios estratégicos que trabajen con nosotros para proveer productos y servicios o nos ayudan en nuestras actividades de marketing. No se compartirán los datos con ningún tercero para sus propios fines de marketing.\n\nProveedores de servicios\nSegún la naturaleza de la APP, Time Turkey podría compartir datos de carácter personal con empresas que se ocupan, entre otras actividades, de prestar servicios de tratamiento de datos, conceder créditos, tramitar pedidos de clientes, presentar sus productos, mejorar datos de clientes, suministrar servicios de atención al cliente, evaluar su interés en productos y servicios y realizar investigaciones sobre clientes o su grado de satisfacción.\n\nOtros terceros\nEs posible que Time Turkey divulgue datos de carácter personal, cuando estos sean recopilados, por mandato legal, en el marco de un proceso judicial o por petición de una autoridad pública, tanto dentro como fuera de su país de residencia. Igualmente se puede publicar información personal si es necesaria o conveniente por motivos de seguridad nacional, para acatar la legislación vigente o por otras razones relevantes de orden público.\n\nProtección de datos de carácter personal\nTime Turkey garantizará la protección de los datos personales mediante cifrado durante el tránsito y, los alojados en instalaciones, con medidas de seguridad físicas. Al usar ciertos productos, servicios o aplicaciones o al publicar opiniones en foros, salas de chat o redes sociales, el contenido y los datos de carácter personal que se comparta serán visible para otros usuarios, que tendrán la posibilidad de leerlos, compilarlos o usarlos.\n\nUsted será responsable de los datos de carácter personal que distribuya o proporcione en estos casos.\n\nIntegridad y conservación de datos de carácter personal\nTime Turkey garantizará la exactitud y la calidad de los datos personales, se conservarán durante el tiempo necesario para cumplir los fines para los que fueron recabados, salvo que la ley exija conservarlos durante más tiempo.\n\nAcceso a los datos de carácter personal\nRespecto a los datos de carácter personal que conservamos, Time Turkey le ofrece acceso a ellos para cualquier fin, incluyendo las solicitudes de rectificación en caso de que sean incorrectos o de eliminación en caso de no estar obligados a conservarlos por imperativo legal o por razones legítimas de negocio. Nos reservamos el derecho a no tramitar aquellas solicitudes que sean improcedentes o vejatorias, que pongan en riesgo la privacidad de terceros, que resulten inviables o para las que la legislación local no exija derecho de acceso. Las solicitudes de acceso, rectificación o eliminación podrán enviarse a nuestra dirección richyaho@gmail.com\n\nNiños y educación\nTime Turkey es consciente de la necesidad de establecer precauciones adicionales para preservar la privacidad y la seguridad de los menores que utilizan las aplicaciones y exigir  consentimiento de sus progenitores en caso de que no tengan la edad mínima exigida por la legislación (en España, 14 años).\n\nSi se han recopilado datos personales de un menor de 14 años, sin el consentimiento necesario, se debe eliminar esa información lo antes posible.\n\nUso de aplicaciones\nPara prestar la función de la aplicación, Time Turkey podrá reunir, utilizar y compartir datos sobre el uso de aplicaciones, incluyendo duración y momento de uso.\n\nSalvo que nos den su consentimiento, estos datos de uso de aplicaciones se recogen de manera anónima de forma que no pueden utilizarse para identificarlo personalmente, y son usados para suministrar y mejorar sus productos y servicios de localización.\n\nPáginas web y servicios de terceros\nLas aplicaciones pueden contener enlaces a páginas web, productos y servicios de terceros. También pueden utilizar u ofrecer productos o servicios de terceros. La recogida de datos por parte de terceros, introduciendo de datos sobre ubicaciones geográficas o datos de contacto, se guiará por sus respectivas políticas de privacidad. Le recomendamos consultar las políticas de privacidad de esos terceros.</string>
    <string name="politica_de_privacidad">Política de Privacidad</string>
    <string name="cerrar">Cerrar</string>
    <string name="consulta_politica_privacidad">Antes de conceder permisos, puedes ver la política de privacidad dentro de la aplicación en \"Configuración\" -> \"Política de privacidad\"</string>
    <string name="texto_config_workspace_is_negative">La actividad en el perfil de trabajo se considera negativa</string>
    <string name="work_profile_dialog_title">Perfil de Trabajo</string>
    <string name="work_profile_dialog_texto">El perfil de trabajo es un "contenedor" para aplicaciones separado de tus aplicaciones "normales". Es usado por Shelter, y también Island, entre otros, y a Time Turkey no le es posible conocer qué aplicación estás usando dentro de este perfil, pero si puede saber si estás utilizando una aplicación dentro de este perfil.</string>
    <string name="config_text_broadcast">Opción avanzada para sincronizar instancias de Time Turkey en diferentes perfiles de tu dispositivo en uno solo sitio. Apagado escucha por broadcast de otras instancias, encendido envía broadcasts.</string>
    <string name="recibiendo">Recibiendo</string>
    <string name="enviando">Enviando</string>
    <string name="apps_grupos_buenos">Grupos Positivos</string>
    <string name="anhadir_nuevo_grupo">Añadir Nuevo Grupo</string>
    <string name="nombre_del_grupo">Nombre Del Grupo</string>
    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="anhadir">Añadir</string>
    <string name="apps_en_este_grupo">Aplicaciones en este grupo</string>
    <string name="borrar">Borrar</string>
    <string name="conservar">Conservar</string>
    <string name="condiciones_para_sumar">Condiciones para sumar puntos</string>
    <string name="exportar">Exportar</string>
    <string name="en_otro_grupo">En otro grupo</string>
    <string name="confirmacion">Confirmación</string>
    <string name="seguro_que_deseas_borrar_este_grupo">¿Seguro que deseas borrar este grupo?</string>
    <string name="seguro_que_deseas_borrar_esta_condicion">¿Seguro que deseas borrar esta condición?</string>
    <string name="plus">+</string>
    <string name="nueva_condicion_para_grupo">Nueva condición para grupo</string>
    <string name="condicion_para_grupo">Condición para grupo</string>
    <string name="h_de_horas">Horas</string>
    <string name="m_de_minutos">Minutos</string>
    <string name="d_de_dias_con_explicacion">Días (0 = hoy)</string>
    <string name="d_de_dias">Días</string>
    <string name="tipo_de_condicion">Tipo de condición</string>
    <string name="si_el_grupo">Si el grupo</string>
    <string name="si_el_archivo">Si el archivo</string>
    <string name="ha_usado">ha usado</string>
    <string name="en_los_ultimos">en los últimos</string>
    <string name="actualmente_ha_usado">Actualmente ha usado</string>
    <string name="explicacion_formato_archivo_condicion">(nota: el formato del contenido de este archivo .txt debe ser AAAA-MM-DD-TT siendo A el año, M el mes, D el día, T el tiempo de uso a leer)</string>
    <string name="tiempo_ganado_en_otro_grupo">Tiempo de otro grupo</string>
    <string name="tiempo_importado_de_un_archivo">Tiempo de un archivo</string>
    <string name="guardar">Guardar</string>
    <string name="txt">txt</string>
    <string name="condiciones_no_cumplidas">¡¡ Condiciones NO cumplidas !!</string>
    <string name="avisame_cuando_positiva_no_cumpla_condiciones">Avísame cuando una aplicación positiva no cumpla las condiciones para sumar puntos.</string>
    <string name="conditions_not_met">No cumple las condiciones</string>
    <string name="sincronizar_con_archivo_txt">Sincronizar Con Archivo TXT</string>
    <string name="tiempo_de_los_ultimos">tiempo de los últimos</string>
    <string name="en_el_archivo">en el archivo</string>
    <string name="condition_met_channel_name">Condición cumplida</string>
    <string name="condition_met_channel_description">Canal usado para enviar notificaciones cuando un grupo cumple las condiciones para sumar puntos</string>
    <string name="cumple_las_condiciones">Ahora puede sumar puntos</string>
    <string name="avisame_cuando_un_grupo_recien_cumpla_condiciones">Avísame cuando un grupo pase a cumplir las condiciones para sumar puntos.</string>
</resources>